Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (juliol i agost del 2021)
Slug: new-developers-2021-08
Date: 2021-09-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator: 
Status: published


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developersen els darrers dos mesos:

  * Aloïs Micard (creekorful)
  * Sophie Brun (sophieb)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Douglas Andrew Torrance
  * Marcel Fourné
  * Marcos Talau
  * Sebastian Geiger

Enhorabona a tots!

